[巴打入] 女仔做啲咩會令你心動？

除左露出胸部同腿張開之外
日常相處做啲咩會令到你有心動嘅感覺？
定係全部都靠樣支撐

用欣賞既眼神望住你

中意就咩都心動，唔中意就咩都冇感覺

認真做野

首先要樣子中上

笑或者喊

真正關心..在乎個男仔
唔係講出黎
係要做出黎
係有心既 就做咩都得

咁快公佈正確答案

對我黎講我反而唔會
但係長頭髮突然紥馬尾就真係
同埋用主動用親密距離細聲講大聲笑
分享下佢既秘密呢啲

成日都望住佢

可能對面想講屌又俾個八婆視姦

靚女

笑容真係好殺食

食麵果陣望住我

男人最憎啲女自己叫自己靚女，除非你真係好靚女

笑口常開 樣未必要好靚
笑得靚 真心果種笑就好好
無錯就係仙氣

電我

佢有話我靚

唔講on9說話

講on9笑話識笑

笑

幫我含

牙齒白+笑得靚+可愛+調皮+kaikai地+健談+手指靚+短頭髮+靚女

暫時識既 得三個人令我心動過

需要嘅時候陪伴個男仔

肯聽我講廢話